現伇球員嚟講有無人crossing勁過迪布尼？

又快又準

WILLIAN

準到交比龍

沙格拿

朗尼

張健峰

Abate

tripper
可能係世上其中一個出波最靚既右閘

我先係

神軒

加利仔先係

alex iwobi

屌你收皮啦

識野

艾蘭尼

禾確特

張伯倫

比爾連

巴爾

牙朗

列卡度洛迪古斯

韋碧克

美斯左腳比尼馬
世界級